{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 우포5마일펜션"
    },
    "text": "ペンションには温水プールがあります。 注意すべき点は、1チームが最大で予約できる客室は2つ以上は不可で、ペントハウスの客室は11月から3月までは屋外温水プールを運営していません。 11月1日から3月31日までペントハウス客室の定員料金は大人20,000ウォン、子供10,000ウォンです。 カップルイベントではケーキや花束、ワインが用意され、最低5日前には事前予約が必須です。 イベントは現地で決済します。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは不可能で、炭とグリルを使用するバーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児の基準は乳幼児から最大人数を超えることはできず、12カ月以上から追加料金が発生します。 プライベートプールビラA/B棟、ペントハウス宿泊時は小学生から大人まで追加料金が適用され、プライベートプールビラA/B棟と1mile、2mile宿泊時は小学生から大人まで追加料金があります。 客室情報にはスパ完備客室と入浴剤使用が不可能なプライベートプールビラA、B棟、1mile、2mileA、ペントハウスが含まれています。 プライベートプールビラA、B棟は室内プールを持っており、ペントハウスは屋外プールを持っています。 温水料金はペントハウスは100,000ウォンで、プライベートプールビラは50,000ウォンです。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットと一緒に入室することはできません。 その他の情報では、屋外共用プールは毎年5月から9月末まで利用可能で、ラッシュガードと水着が必要です。 ペンション施設としてはカフェ、自転車、ゴルフ練習場、駐車場があり、状況に応じて利用できない場合があります。 朝食は基準人数に無料で提供され、基準人数を超える場合、1名当たり7,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は8:30~9:00まで提供され、メニューにはベーグル、トースト、ゆで卵、果物、スープ、ポテトまたはジュースがあります。 7月から8月まで朝食は提供されません。 ポラロイドカメラのレンタルも可能で、フィルム1パックは15,000ウォンで、保証料は10,000ウォンです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "ペンションには温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスの客室で注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペントハウスの客室は11月から3月までは屋外温水プールを運営していません。"
        },
        {
            "question": "ペントハウス客室の定員料金はいくらですか？",
            "answer": "11月1日から3月31日までのペントハウス客室の定員料金は大人20,000ウォン、子供10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップルイベントでは何が用意されますか？",
            "answer": "カップルイベントではケーキや花束、ワインが用意されます。"
        },
        {
            "question": "カップルイベントの予約はいつまでにすればいいですか？",
            "answer": "カップルイベントの予約は最低5日前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントの支払いはどこで行いますか？",
            "answer": "イベントの支払いは現地で行います。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用するバーベキューの利用料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳からですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児からです。"
        },
        {
            "question": "プライベートプールビラA/B棟、ペントハウス宿泊時の追加料金は誰に適用されますか？",
            "answer": "プライベートプールビラA/B棟、ペントハウス宿泊時の追加料金は小学生から大人まで適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報に含まれるスパ完備客室とはどの客室ですか？",
            "answer": "スパ完備客室はプライベートプールビラA、B棟、1mile、2mileA、ペントハウスです。"
        },
        {
            "question": "温水料金はいくらですか？",
            "answer": "ペントハウスの温水料金は100,000ウォンで、プライベートプールビラの温水料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールは利用可能な期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外共用プールは毎年5月から9月末まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8:30〜9:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何が含まれますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはベーグル、トースト、ゆで卵、果物、スープ、ポテトまたはジュースが含まれます。"
        },
        {
            "question": "ポラロイドカメラのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ポラロイドカメラのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "ポラロイドカメラのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ポラロイドカメラのレンタル料金はフィルム1パックが15,000ウォンで、保証料が10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 794
    }
}